最後十日，大家估下最強大既熱狗仔隊會爆咩料

可能係影到中聯辦門口有保安個種驚天大新聞呢

擺到明就係支聯辦放料俾熱狗

擺到明中聯辦同熱狗係一隊

錢使晒啦

戇撚鳩

熱狗仔隊做過咩？

無料到